成班連仔屌鳩M記無飲管，得啖笑

經過M記門口咪又係排到打蛇餅咁
無飲管又點？
連仔真係世界級垃鳩圾

支那制食材又點？ 罷食？

點夠你威呀，24小時都可以見到你覆POST

成日路過都見到好多人排隊